二戰戰場廚房

英軍

美軍

德軍

蘇聯

日軍

法軍

中軍

點解唔攞啲再垃圾嘅國家比較？